有冇人探入研究過周星馳戲嗰啲選曲???

發覺佢好鐘意用啲好melodic嘅歌
eg
賭俠II之上海灘賭聖：怨蒼天變了心
唐伯虎點秋香：燒雞翼
食神：Instrumental 配樂 ()
etc.
長江7號：Boney M - Sunny
唔知係咪official 但無意中留意到條片個bgm 係Funky Dance (80s年代嘅disco曲風)

Reels of Sweet Deals ()

有冇人有研究過分享下

配樂嚟講，佢導演套套都好正
零零發配電子樂
食神配Jazz
喜劇之王搭日劇feel
好多都撞得好正

零零發係夢遺大師做配樂，自然玩電子樂

功夫 BGM